到底有冇職業係唔洗受氣？

除左做老闆 真係諗唔到

風流工

皇馬褂

屋企生意

咁都算半個老闆啦

診所既醫生?

病人先最惡

做老闆唔使受氣你以為啦

做得好咪唔洗受氣

睇得慢要等得耐又屌
睇得快又屌你一分鐘一個症
食完藥未好番又屌你庸醫
叫你食特效藥又屌你呃錢
叫你做檢查又屌你食水深
唔檢查又屌你睇病唔仔細

正苦某D部門

做差佬守水塘 （好似係）

警察

你明唔明咩叫受氣
要硬食果D先叫受氣
你以上講果D診所醫生可以無視哂
你當面屌我啊?咪撚睇我LO
趕你走都仲得

如果你咁計既即係老闆就唔使受氣囉

老闆唔使受氣？建議你Google返以前高登「我有鏟車牌」巴打最後留嗰篇文嚟睇一次

特首

地主

神秘顧客

睇你邊行啦
有D老闆要睇董事D面見色做人

警犬
有咩唔妥就咬人, 再嘈開槍

九記牛腩
澳牛

的士佬

機師-,-

認真，冇

澳牛 俾氣客受

屌你老母表情撚

老闆都要受下屬氣

琴日d人句句有骨

做老闆都要受氣架

教車佬
地鐵司機

做雞

一開始心諗：踢皇馬都要受氣啦
睇真先知get錯

御宅

教車師傅 收錢拎正牌屌鳩個學生都得

全職屋企炒股票

老婆

老師

教練 只有你屌人
霸氣啲嘅連家長都屌埋

做過嘢未？

老師要受家長氣

喃嘸佬？

比你班學生激死都未得天光

係海洋公園扮熊貓

專科醫生

教車師父
明正言順diu9班客

老闆都要受氣
D客屌你唔通你屌返人咩